達哥欺世盗名搵笨柒三大理由

欺世 :扮自由民主既支持者實際支持共產黨

盗名:搶走backup佬功勞，上左位唔認人

搵笨柒:用完美世界端遊搵班兄弟笨柒

欺世盗搵笨柒

达衛軍 全面進場

你幾咁唔鍾意佢都好
見你用back up佬就知唔洗睇落去

達哥收左皮 backup佬幾時開返youtube channel

無達哥邊有backup佬

英皇狗,你個屎大大又點啊?

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推